不合作運動係要比你地班自私既香港人知道

政府無正視過我地既訴求
200萬上街、每個星期既遊行
我地為你地做咁多野
你唔好一句同我講「阻你番工，好反感」
屌你老母，警黑不差別打人你唔反感？
點解反感，因為你自撚私，依家切身地阻礙到你啊麻？
其他人比人打你一定會覺得關人撚事，四隻大字
我地做左好撚多野啦，有無人理過我地啊？
阻你一陣姐，洗死咩？
係咪真係想無曬自由你地先安落？

香港人係咪從1842年就咁自私？
你搞運動還搞運動 咪阻到我
你地打還打 咪打到我？

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

你地咪繼續圍爐自high囉

但其他人根本唔覺得呢兩件事有關係

依家咪話你知 有關囉

係 你唔理政治 政治都會搵你

推

啱呀 自私撚唔燒到埋身唔知痛

P牌

咁撚自私 姐係搞鳩佢有用啦

要屌你就屌香港政府

攬炒！

支持

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

推!!